醫護人員其實唔需要罷工，只要聲明只會優先服務香港人（內有原因）！

罷工：會俾政府和左膠批評為私利
優先服務香港人：外國來的遊客（不理是中國還是其他，記住呢個係重點，唔好俾人有籍口批評），全部分流到隔離區4,5個鐘先醫，優先服務香港人！

拉

按章工作

上司叫自己要照顧個兩條友呢，哦完佢就繼續跟工作守則，優先服務香港人而香港醫療系統爆棚，淨係服務香港人都唔會夠時間了，所以就係永遠都係服務香港人。服務完香港人，先會有空檔服務個兩條大陸友。

服務香港人呢，係永遠服務唔會有完結一日。

推

剩係唔理中國
外國理 吹啊

全部分流到隔離區4,5日先醫

有條友係你隔離叫救命
你忍唔忍到唔救佢
你真係當醫護無良心 小悅悅大陸人咩

罷工 D人就自然唔去醫院
非緊急服務就停曬佢啦

鳩

罷工係用醫療系統停罷嚟威脅政府封關
你醫療系統唔完全停頓，勉強運作，到時政府直係理撚得你

預防勝於治療，冠狀病毒無藥醫，永遠都係防止擴散>醫院治療。

如果我中招，醫護為咗拯救更多香港人，罷工而放棄我呢個已受感染嘅病患，我死都唔割罷工。

淨係做香港病患都做到踢哂腳啦，個個大陸人衝去醫院話自己武漢返來，多多人手都搞唔掂啦

咁萬一嗰兩條友有中國肺炎呢？
由佢排隊散播病菌？
罷工爭取封關先係唯一出路

政府就係用呢個點批評醫護罷工冇道德，你唔怪人當然係好事，但其他自私香港人會怪醫護罷工

點分呀。

聲明：萬一我因武漢肺炎而死，絕不怪責罷工既醫護人員

林鄭食屎啦

所以咪話一知道係大陸人唔理3721就踢哂去隔離區困佢幾個鐘（或者幾日自己諗啦 ），優先 serve 香港人

一知道係大陸人唔理3721就先踢哂去隔離區困佢幾個鐘（或者幾日自己諗啦 ）

垃圾post

咪傻啦，真正做急症，d賤種豬唔chok唔講噶，聽講去過武漢／中國醫院要隔離，佢仲笑笑口咁話講笑渣，仆街，強制隔離啊，唔好害死香港人，中大條武漢雞仲問有沒有這麼嚴重，去死去死去死！在場醫護都比呢班智障文盲嚇死啦，入到來連口罩都唔帶，話自己係武漢雞個室友，d nurse即刻後退著ppe, 一般medical 冇曬ppe都唔敢問隔離ward借，屌！